\thispagestyle{empty}
\begin{center}
	\vspace*{.3cm}
	\textbf{{\huge Politechnika Warszawska}\\
		\vspace*{0.3cm}
		{\LARGE Wydział Mechaniczny Energetyki i Lotnictwa\\}}
	\vspace{2cm}
	\textsc{\textbf{{\huge Integracja Systemów Lotniczych\\
				Projekt\\}}}
	\vspace{1.5cm}
	{\Large \textbf{Estymacja kątów orientacji przestrzennej na podstawie wskazań giroskopu i czujnika magnetycznego\\}}
	\vspace{2cm}
	{\Large Karol Bresler\\
			Kamil Dąbrowski \\
			Marek Łukasiewicz \\
			Dariusz Miedziński \\
		\vspace{0.4cm}}
	\vspace{2cm}
	{\large Warszawa 2019}
\end{center}
\newpage